### Datsanta hackathon 

---

Это репозиторий с исходным кодом для задания на хакатоне от Datsteam.

Приложение получает данные через API, обрабатывает и отсылает обратно.

[Документация и правила](https://datsteam.dev/datsanta/documentation/phase1/)

---

#### Установка и запуск

Для работы приложения требуются `node` версии 18 и выше и `npm` версии 8 и выше

1. Склонировать репозиторий
2. Установить зависимости командой `npm install`
3. Собрать приложение командой `npm run build`
4. Установить переменные окружения в `.env` файл в корне приложения: `BASE_PATH`, `MAP_ID`, `API_AUTH_HEADER`, `API_TOKEN`
5. Запустить приложение командой `npm run start`
